老解幾時先出?

已經準備左堆腥臭既被比佢地摺 出黎未呀

可能混入咗都唔知啦
同志們

D軍車去咗羅湖裝奶粉

我国威武